(聖經)東方聖x 有冇人去過？

每况愈下。。。